反對全民口罩既同我入黎

其實全民口罩日爭議咗咁而又討論有冇成效
不如大家諗下係咪一定要樣樣有顯著成效先做？

十月我日日戴口罩。即使小貓兩三隻我都冇諗過除
全民口罩日講既係信念
同每晚十點鳩叫一樣。係信念！！！

嗱！罷工你地話高成本
帶口罩低成本啦？

話焗既
依家天氣轉涼戴返好冇？

話冇用成效低既
當星期一至五話香港人要返工吾出黎，其實你地覺吾覺你地返返去革命前既狀態？
戴口罩係時不時提下自己政府既惡行
如果你接受咗政府既行為咁你就吾好戴繼續返工賺錢坐享其成

再講日日出街見到戴口罩既同路人好欣慰
日日都堅守信念
好過你淨係星期六日嬲幾下
星期一就笑笑口冇咗件事咁

就黎一個月啦
平時都吾奢求你地
11月5全民口罩日
我要見到成街口罩！！！

唔可以習慣

推爆你 眼見愈黎愈少人戴 好灰心
香港人 比啲火我啦！

得每日返屋企搭巴士個下見到有幾個人戴
其實都好恩惠
不過更多更好

我呢區深藍，莫講口罩，連黑衫都少人著
戴口罩真係要D勇氣....
每日返工放工連埋學生都唔過10個人戴

但我發現堅持一排，好似多咗少少人戴口罩
黑衫就明顯多咗人著
唔知係咪我過敏

可能有D人想跟但冇勇氣，見到有人黑衫+口罩都係咁
就覺得著黑衫都冇乜野，就多咗人著
其實大家唔使諗太多，要諗就諗一班前線點樣俾黑警打，俾人掉落海!

班中學生俾學校打壓，都企得咁硬帶口罩黎支持
戴口罩唔止係為你自己表態，係會影響到其它人架
當你覺得好嬲，好慘，又唔知可以點做果時
咪著件黑衫，帶個口罩囉，咁低成本都唔做?

手足同路人
小弟都日日口罩

禁蒙面法立法到今，岀親街都戴口罩，係好odd因為全街得自己戴，但我知人哋每望見我，就會記起依個革命未完，所以絕對唔會因爲冇人戴就放棄
我就係要戴口罩做人肉文宣

一個月排巴士有兩日都有個廢佬一路屌我戴口罩着黑衫。我其實都驚。
岑子杰比人打完我第二日行係mk都驚

但係諗起我地呢d咁微不足道。
流既最多係汗吾係血。有咩理由唔做？

人肉文宣，我都係咁諗
只要有人睇到，就會remind到佢哋
手足加油！

講得啱，相對前線手足嘅付出
根本冇得比，呢D係我哋最起碼可以做嘅

手足
終於有全民口罩喇